有冇人另一半開始師奶化/呀叔化？

一齊果陣又fit好打扮
慢慢變到

可唔可以形容下而家佢變成點

不外乎肥 唔打扮？

介唔介意講下幾多年之後變成咁

咁就冇興趣

我自己 愈黎愈肥 頭髮又愈黎愈少
反為老婆冇乜點變過
唔撚識老咁, 永遠都14歲

我廿中已經阿伯化

有冇人另一半本身未一齊就係師奶/呀叔化左